一人一個電話打去999

作為正義市民見到罪案就要匯報
了解下香港警察到底會唔會撲滅罪案

五分鐘前打咗
等咗三分鐘先接得入
大家有罪案見到發生馬上去匯報

推

打唔通呀999!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全世界打去消防局

我都唔知邊個失控

全世界打去消防局要白車要救火車
有白衫縱火 有人受傷

直接打爛mtr火警鐘

要求報案編號
同佢講明錄緊音

手足，一齊推一齊救人

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器